傑寧bb好正能量牙

比保羅普巴ching 奶到好high

抵我鍾意佢咁耐

我都想

走開啦

睇錯傑斯寧

你又知臭

邊個黎

獌呃西奶，有冇得到對方同意

你食開狗糧架嘛

係正既

G